義士=Condom 哈哈哈

呢個時候，原來汽油彈就係鬼！
呢個時候，帶氣槍又係鬼！知唔知氣槍可以改裝？
知唔知點解今日咁淒慘？
因為好多手足唔忍心見到手足犧牲。
而琴日好嬲嘅人有幾多出左黎？
係咪冇不反對通知書、冇民陣就唔識上街？
義士原來先係condom ！
如果多人，鬼呢招根本唔work 。
係少人先可以扮示威者捉單丁 ！
香港人好快就會慣架啦 ！
勇武派係唔會放棄 ！
香港人放棄佢哋姐！
睇住未來一個月一個一個消失！
甚至犧牲啦！

如果唔係汽油彈，示威者根本唔夠速龍跑得快，
繼續話勇武派係鬼！

試下找不同？

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

唔係話勇武係鬼, 而係話的確有鬼扮成勇武掟雞尾酒! 呢個係核彈文宣黎. 勇武一樣加油!!

講話係鬼係等勇武唔洗負咁多責任啫 邊有人會認做犯罪行為咁傻豬呀?

做乜撚，冇腦？

同感

勇武要負咩責任?
自己友本身就冇割蓆
而對家班腦殘無論如何都唔會信你
你想屈落對家度呢個行為係冇任何效果架喎
反而會令部份勇武覺得自己俾人割蓆
同埋你製造埋d捉鬼風氣
遲d真係會有班左膠出黎話放雞尾酒就係鬼,周圍捉鬼,捉埋自己手足

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

心諗：做乜鳩？

幾時有割？你唔好分化住，呢招幾高。不對文

義士放汽油彈同鬼放汽油彈係兩件事黎
義士帶氣槍同鬼帶住步槍扮示威者又係兩件事黎
簡單D黎講，如果係鬼做就應該煲大佢
然後不要和義士割席
就係咁簡單

大家善用不推文啦，屌出哂圖都話唔係鬼，你係咪弱撚智

係咪我真心左佢地似玩緊黑暗文宣多

唔撚哂講，一撚定係鬼做
不過鬼都唔會割，仲掟得再準d 當佢神咁拜

連登仔不割蓆姐
淺黃聽得多老屈比臥底
就會覺得勇武唔會做呢啲嘢
就會割蓆
就會覺得好多鬼唔上街

左膠本身就係一種應該被消滅嘅生物

啱，上一上FB就知d人下下見有魔法就話係鬼，係變相割蓆

想引人殺黑警拖美國立法??
大家等美國開會阿
睇下D高官點比人清算阿

一句到尾
好簡單
你地鍾意點樣講都得
現場唔好捉鬼
有手足被人拉
勇武自然會救